[ FORGED IN FIRE 千錘百煉/鍛刀大賽 ] 第6季 2019年02月06日 ~

2019年02月06日 - S06 E01 - Long Road to Redemption Part 1

2019年02月13日 - S06 E02 - Long Road to Redemption Part 2
J.Neilson 試刀受傷了

決賽首次可選不同刀款去鍛造

youtube比人delete晒就冇睇過

2019年02月20日 - S06 E03 - Washington's Colichemarde

呢集好悶 ...

邊到有得睇番之前果d
之前中文字幕冇左之後就冇睇
睇鍾嘉欣老公試刀好正

2019年02月27日 - S06 E04 - The O-Katana

第100集 !

砍火繩 ! 呢個效果好睇 !

強國 B 站

ok 收到

2019年03月06日 - S06 E05 - The Hussar Saber

經典回顧 (中字) That's your new name, One-chop Shayne !
19:00
鍛刀大賽 S03E03 蝴蝶雙刀(Butterfly Swords) 一刀尚恩

2019年03月13日 - S06 E06 - The Barbarian Sword

決賽兩把劍表現都好 , 所以輸左個把劍無平時咁 surrender your sword 擺係評判枱面 , 而係交俾主持人 ( 有機會好似勝出作品咁掛埋上牆 )

S06 E07 要等到 4月17

2019年04月17日 - S06 E07 - The Javanese Kris
2019年04月24日 - S06 E08 - General Yamashita's Gunto
2019年05月01日 - S06 E09 - The Greek Kopis
2019年05月08日 - S06 E10 - Branch Battle: Army
2019年05月08日 - S06 E11 - Branch Battle: Air Force
2019年05月15日 - S06 E12 - Branch Battle: Marines
2019年05月15日 - S06 E13 - Branch Battle: Navy
2019年05月22日 - S06 E14 - Branch Battle: Finals
E10 ~ E14 係 16名 退伍軍人淘汰賽 , 只有 E14 的總冠軍可一人獨得 5萬美元 !